4S有Siri,5s有指紋，6s有force touch...

Xs有乜？

有垃圾

A12

eSim/Dual sim

有水魚

冇Dual Apps，有撚用